{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_084609",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-14",
        "domain": "음식점",
        "title": "스테이크고릴라"
    },
    "text": "抱川に位置するステーキゴリラは、リーズナブルなイタリアンレストランで、セルフバーを運営し、抱川で有名なステーキを楽しむことができます。 メインメニューを注文した後は、セルフサービスで様々なスープやサラダを選んで食べることができます。 メニューの一番前にはゴリラステーキの楽しみ方が案内されています。 ステーキが出たときは、熱いステーキプレートにバターと野菜を入れて一緒に食べます。 ステーキとパスタを食べた後も量が足りなければ、サラダバーでトッポッキやそばを追加で食べることもできます。 量が十分であれば、季節の果物やヨーグルトを楽しむことができます。 また、カフェも運営されているのでコーヒーを楽しむことができ、昼間は生ビールを割引販売しています。 利用者の便宜のために広い専用駐車場も提供しており、ペット同伴での入場はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ステーキゴリラはどのようなレストランですか？",
            "answer": "ステーキゴリラはリーズナブルなイタリアンレストランで、セルフバーを運営しています。"
        },
        {
            "question": "ステーキゴリラで食べることができるメニューはありますか？",
            "answer": "はい、ステーキゴリラではステーキをはじめ、様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ステーキゴリラで食べることができるスープやサラダはどのような種類がありますか？",
            "answer": "ステーキゴリラではセルフサービスのバーで、様々なスープやサラダを選ぶことができます。種類は季節によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ステーキゴリラのゴリラステーキはどのように楽しむのですか？",
            "answer": "ステーキゴリラのゴリラステーキは、熱いステーキプレートにバターと野菜を入れて一緒に食べることがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "ステーキゴリラではパスタも食べることができますか？",
            "answer": "はい、ステーキゴリラではステーキの他にもパスタを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ステーキゴリラのサラダバーでは何を追加で食べることができますか？",
            "answer": "ステーキゴリラのサラダバーではトッポッキやそばなどを追加で食べることができます。"
        },
        {
            "question": "ステーキゴリラでは季節の果物やヨーグルトも楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ステーキゴリラでは季節の果物やヨーグルトも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ステーキゴリラではカフェも運営されていますか？",
            "answer": "はい、ステーキゴリラではカフェも運営されており、コーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ステーキゴリラでは生ビールを飲むことができますか？",
            "answer": "はい、ステーキゴリラでは昼間には生ビールを割引販売していますので、お楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "ステーキゴリラには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ステーキゴリラでは利用者の便宜のために広い専用駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ステーキゴリラにはペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ステーキゴリラではペット同伴での入場はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 554
    }
}